2017-2018 NBA賽季討論區（33）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

又冇topic

無標題，again

又無topic，wavie你

一線

垃圾

要不是IRVING

dunn

[天子慘遭流放]

係咪聽錯？作客有人叫mvp ?

一線鷹
榮叔clutch time係癲嘅

9連勝

達哥加榮叔

Horford

大腸做乜撚場場都玩反杯

雖敗猶榮

輸豪(失業)

dlo tough shot完即刻比人bench

下一場對lonzo

想問下,當初係唔係AB0 同 SMART 是但揀留一個??
我係度諗如果KI 拍緊AB0 ,一攻一守會有幾恐怖

我係鷹隊球員都幾sad

唔係

Levert都應該比人bench

之前邊個話鷹隊唔識做戲
其實係啲戲路深到你睇唔明姐

依個時候係咪寧願判block inbound tie game

其實鷹今場真係打得幾好

Celtics > hawks > cavs

屌牙, 差3分都唔foul?

唔想嬴FOUL乜春

Cavs>Celtics

塞貢撚勁既 禾投降算數

嚇撚死。。。。
險勝一線鷹

真

FOUL完都5分，呢個世界鬼有咁多miller time

由你答最有說服力

塞今季東岸第一

上季刀係

炒罰球差啲輸波=獨
五炒唔俾波=英雄

呢件dudley,一年肥過一年,想點

聯盟第一

真心癡線

我又要大叫一句,Who need leborn

榮仔要代朕打柒勇士牙

尋日對鷹Cavs仲有Irving ge話 last shot就追平/贏左啦 Lebron last shot又唔射唔鏟入去 傳比無咩點上場ge Fyre炒左

唔會,bench無人key波

入到final先講呢句

點解件底薪戰士仲好用過全隊最高薪果個

禾唔夠牙榮打啦

無標題=還NBA公平賽事

塞下場打潮
留名9連

大腸係咪主場哨

10連啦

sor自膠

第一日睇lbj咩，不嬲唔射last shot

牙波準備50/20/30

真sick波帝

你呀？

70億人也震驚了

我都話榮仔今年真係勁左19幾倍

教練做到野

Crabbe

腳手術好返冇耐

最高薪個個主動話要打後備,打工皇帝黎講佢最勁

Dlo要讚下 多左切入搏犯

關咩事,由CLIPPERS走開始一直肥落去

不了 某個簽三年但打左唔夠半季既勁D

咁watsons條9upper叫佢打多啲PF增重呀嗎

好想睇湧打塞
如果有埋隊長就正

下場等我打爆ball同日本仔

留意到網隊後備13分鐘跑咗7成數

RHJ

增磅有好多種,營養師餐單可以,金拱門KFC又可以,好明顯佢身型似後者

我地後備先係真正選
正選倒水 後備追分

望下同隊Chriss就知增肥手法唔多正路
神醫唔包教增重

鷹不嬲都係29隊主場

送你一個 Deng 補強正選陣

件Joe Harris乜料

搭單送埋sales屎仔

禾想睇76人波

底薪戰士
三分準 防守唔差
好早兩年比騎cut既好似

夫子funson

禾蝗舊將

聽日twitter王唔出 係對你既考驗

有冇人同我一樣等緊湧開波

要四雙了

網隊做話劇？

準備比rubio守死

分鐘 起手 失誤 仲有乜

牙占like左牙榮頭先個1vs4

然後自己po個mood

理性討論，tatum叫做達仔仲衰撚過westbrook叫西書

笑死

轉隊了

應該叫氹仔先岩

叫他仔先岩

唔sick打 不了

牛仔成隊波得一個有潛力
要擺爛幾多年先上到黎

譚仔

捉阿榮同佢老師返屋企養新狗

是...

好心佢兩個唔好咁中2喇

話晒你有former MVP同Fmvp , 嘈乜9

拍戲嗰個tatum叫泰坦

還我 PG13

d人話佢講緊meek mill

唔係講笑
開季笑9 Boston 兩連敗
而家做埋聯盟一哥
睇好今年入finals

譚仔幾好
BEN + 架仔 + TATUM = NBA3哥

你隊湖而家都打得唔錯呀講真

諗返起16年冠軍戰之後 IRVING都有係IG打mood

我

唔通認真睇大腸同爛網咩

網有大腸場西波好撚悶

Spo vs kerr

冇睇 太陽同網打成點

完全唔想睇...

俄佬50分

Magic 功虧一簣，有埋佢可以衝季後賽

佢呢個mood係指曼巴精神je

X2

你係buy dlo清俄佬+sale屎清釘 ？

話說太陽贏波會爬 OKC 頭
OKC 會排西岸尾三

一隊命中32%
另一隊命中30%
屌

吾皇係咪下場要屠鹿

100%

吾皇榮叔
好一對痴男怨女

海軍鬥水兵

但猗都輸俾水兵,即係點

Fan屎都覺得西

侍仔做咩無打

即刻無晒霸氣

屌你牙

不了

embiid又傷?

輪休姐 錫住用

Embiid 做咩唔出

Tatum now 18-of-34 (52.9%) from 3 this yr. Has made a seamless transition to the NBA line. One of the more polished prospects in 2017 Draft.

tank

有無同我一樣
無論睇NBA定WWE,都好鍾意睇佢地出場儀式?

上場就話個囡出世嘛

waiters無出

以為傷左

JM9

HEHE, 黎捉我丫

有無人覺得淫klay今年防守又勁左

Curry
我都笑出黎

你個哎呀呀仔

Zaza想走幾多步

根據5 Eyewitness News記者Darren Wolfson的報道，他被告知Deng仍然喜歡為肥T打球。

佢兩個響第一場完場後，牙占拍牙榮個頭，牙榮又走去拍番佢個頭果下笑4。

真．3D player

crabbe

防守TPA好似聯盟最尾

都係三分射手 joe harris仲好用

佢個d野真係數據上睇唔到

廢9兩個3分

+19!周琦半場效率值逆天 全場第一人統治攻防

ZAZA呢球都吹走步?

今場又開始TO

浪花兄弟鬥7

Kobe：若20年後籃球仍是一生最大成就，那我很失敗

ching come from mainland china?

有咩問題

zeller

今日法國佢好用過俄佬

有陣蝗味

呢球可以趕curry出場以尋日尺度

屌唔好呀

浪花中港台都係咁嗌啦 照譯splash bro
定個7字踩親你條尾
咁on9講唔講得

F2啦打頭

呢D都有得吹的話,唔撚駛打波架啦喎

curry係on9 d 佢無心 原諒佢

爛網執柒左佢啦 ...

今季成日吹埋D ON9野
走步超明顯既唔吹
鳩吹D慢鏡都睇唔到既

成隊都發緊夢

屌台狗咁叫你又跟
不如你叫居里同湯普森啦

勇贏硬既怕什麼

兩對都係...

咪撚煩啦屌你老母

居里有乜問題

要叫咖喱先夠港味掛

ching come from castle peak hospital?

西蘭花

蘋果動 都係咁叫 浪花兄弟，史提芬居里。

恰tier 2

仲有人睇緊

ON9 Curry剷一球俾人撞左幾百hits

兄弟唔清楚，居里由now叫到而家

SPLASH Bros咪譯做浪花兄弟囉,

有乜問題?

都冇foul

手感仔用曬之前d買飯quota

榮縮cm

正常

死忠係無論有幾西都要睇

菠蘿同西蘭花應該叫咩組合

抵啦ulis

沙律

菠蘭 / 西菠

sun律

菠蘭好喎
i miss polish hammer

贈你五隻字 死雞撐飯蓋
呢句應該無蝗味

浪花兄弟今日好撚唔準

IT都有留言

贈我做咩

個底有主場雞都俾羅網爆

sorly 睇錯
錯我會認

屌dlo一screen就甩哂

miami D防守又做得幾好喎

等睇下半場無力俾屌打

佢地想點

人地會認
你會改名

反了反了

今場打得仲柒過大腸

玩IG 好MK

我都有認

老婆做咩笑得咁開心
打左一打笑喊

佢地搞掂jr先啦

笑鳩我皇

炒曬你地

唔同佢打快

同lue一齊執包袱啦

比賽輸，又跑唔到數
ig>booker

PPG 22有排搣啦

大腸想輸而咁

KD+Looney block柒白邊

賓仔

Dragon Bender同西蘭花都咁撚廢

牙榮唔係unfollowed左牙占咩？

專登番黎恥笑我皇

活塞都係咁贏湧

有無人國德Tatum > ar ben?

玩ig好多fb喇，fb太多廣告

有贏波formula 湧今年有危機

小學生放飯？

Tatum next pp

不過ben next james

大學雞

好似上年已經係咁樣打勇

ig咪又係fb旗下

今日廢鳩咁準

斌仔>>>>>>>ALL

叫病閪

明知跟湧打快實輸
咁不如慢慢打

今日大腸定鷹隊好戲D
個人覺得鷹隊技勝一籌

愛既表現

屌你KD

七尺有咁既步法

DIU,有小小野做野,無啦啦拉開左既

打下打下湧又十分

禾湧輕輕鬆鬆又收工

Nets又傷主力

rhj

吾皇笑了

佢都走架啦 關佢撚事

Kd防守能力嚴重被低估

或者好少讚佢單防能力

今年防守勁左好多
可能進攻太勁

劍指一陣呀

明明幾分鐘前睇先輸幾分 宜家輸成十幾分
熱水提早收新工

離開都留低一份心意

熱水試過齊陣未

The Arthur fist meme is the best new meme in a long line of Arthur memes

未

Rhj 不過好過傷carroll

咁就廿分

20分收工

Curry整粒3分趕住打卡收工

手感仔得七分

冇睇波Whiteside field goal做咩

比人block柒

追追下又無左

樂視條友講籃底艾迪巴約？ 咩料

慘

熱火個新人

佢真係艾迪巴約

冇留意熱水 自膠

UK過嚟，禁區猛獸

不過唔係多哥人

佛祖出手

25個落地

抖左2日，唔係b2b都唔出Embiid

柒碌人痴鳩左線啊

屌咁都冇事

casspi又好似幾o岩打

咖哩

bell

冇簽錯

比病閪證明自己冇左embiid都然到波

投降輸一半

湧屎啲3分

咖哩今季同klay交換左技能包

好用過swaggy
唔炒20分以上都唔會出swaggy

生命石

手感仔無力 下下射短

輕輕鬆鬆又收工

Curry俾人block左幾多次

佢今年射波拋物線低左

手感仔

D.Wait 又傷？

Curry狀態差到

應該生完個女未歸隊

點解打得咁七仲HEAD緊

進攻垃圾但防守一流

朗尼好癲

扑撚到

兩件green replace之一

落左地企定Olynyk先撞
咁都有得吹

買飯

咖喱真係好撚廢

牙波式贏波

牙波籃板好勁 你呢

25嚟咗真係害咗佢
咖喱以前廢咗1-2場都會正常返
依家係場場都咁廢

贏波就得啦理閪得咖哩打成點

出現了

呢位清無睇波幾耐

手感仔去八一籃球隊吧啦

D防守終於似番上季

ppg 26都場場廢

輕輕鬆鬆又17分

廢鳩呢掛開著晒進攻mode

今場真係睇防守

Okafor今年才21歲，他是2015年NBA選秀大會的探花，但是根據報導，當時76人未必想選擇Okafor，他們本來是想選擇Kristaps Porzingis的，但Porzingis當時拒絕去76人試訓，也根本不想和76人會面，因為76人仍處在重建過程中，那個賽季他們只有18勝64負。而且，Porzingis的經紀人Andy Miller和76人也有矛盾，特別是和當時76人的總經理之間有不和。

當然，76人也還是可以強行選擇Porzingis，但畢竟他們不想把這樣的投資放在一個他們欠缺瞭解的新秀身上，所以，最終他們放棄了這個選擇，選了Okafor。

廢到正24

湧士D囡汁過一線鷹好撚多

上場仲廢+44

我真係恭喜Porzingis

根本防守要上力，重要過進攻

尾彩mode

20分收工了

力羊要出場刷數據了

+44有鬼用咩
得分都去唔返前幾年咁cls

湧士D單擋推住人行都得

禾湧無私籃球

廢鳩個pick

無左waiters少左個單打位

又係全靠mvp居里最後入三分帶領我湧領先廿分

以為邊個叫瀝欣

去埋76人就真係好好j，四個位都有mvp級潛力

仲需要cls咩

跑唔夠100分數

5/19
2/9
咁都可以+25

三中二

我不是燈神

到時又煩球權分配

獨角獸去埋 真係無得輸

騎聽日對鹿

占王駛唔駛又過50分先唔駛輸

得喇，以後唔提有望g7

呢輪隻鹿跛跛地,應該唔駛,不過出44分鐘是必須的

結果brogdan 40+

諗住鹿今季可以打起

1過騎啲防守

想睇字母哥打爆騎

開季真係好好J

不過依家排11

黑人?

係 頭先聽樂視

瀝欣

欣欣😍

15年前嘅11月7日係高比神跡出現嘅一日

咩事，有個No.1 Lakers球迷買佢件睡衣嚟著？

在周琦開始NBA徵程前，林書豪還專門向迪安東尼力薦過周琦。 「我建議他（迪安東尼）要盡可能多給周琦上場時間，」林書豪對企鵝體育說，「他也對我說他真的非常喜歡周琦。」

47射41分?

Lin擦鞋友

17-47大奇跡日15週年

Agger

有無慶祝活動

落街場賀賀佢

林輸豪收嗲啦

收左皮啦已經

用打鐵聲致敬

收左皮冇得打唔駛揾錢牙

凌晨四點中環街場

睇錯

你走啦，我唔想搞大件事呀

周琦发展联盟受FMVP级别待遇 莫雷这样称呼他

想做依到第一個天子fans

聽日班笨柒柒碌人贏到波我屌自己屎眼都得

無embiid識閪贏波咩

我一早係

=.=

禾世青開始已經迷禾琦

琦迷圍爐

早過你

琦天子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

場場贏 皆因火箭聽天命號令
周琦 球王扭轉運程

有茂人迷禾？

就算周琦兩分 周琦兩板 偶而自嘆
兩人座駕縱沒旁人我懂欣賞哈與登

個個都愛周琦 那時在場共哈登嚇怕了爵士 無壓力

豬仔豬仔～～
慘到無位～～

訓院契弟

平凡像我 那豬仔
被Embiid 病閪 逼到冇位

你真係教會出嚟

咩歌

屌笑撚死 樓豬搞事

我愛你帕加，john wall佐敦，與快艇癲鳩
魔術howard ，或許不在，太遙遠的相愛

Nike回應多宗球衣被扯破事件

在美國時間星期一，ESPN記者Darren Rovell則報導Nike回應球衣品質的聲明。

「Nike一向以運動員為中心，我們致力造出NBA史上最高質的球衣。現時球衣以輕量、舒適和排汗為主，而球員的意見都十分正面。但是比賽中有少數球員的球衣曾被扯破，我們十分關注事件，並且致力找出解決方法，包括標準化製作過程和加強球衣線縫。我們最重視產品的質素和性能，我們正努力希望避免發生同類型事件。」

引用
"Nike has always put the athlete at the center of everything we do and we have worked hard to create the most advanced uniforms in the history of the NBA," the company said in the statement. "They are lighter and deliver great mobility and sweat wicking characteristics, and the feedback from players has been overwhelmingly positive. However, during game play we have seen a small number of athletes experience significant jersey tears. We are very concerned to see any game day tear and are working to implement a solution that involves standardizing the embellishment process and enhancing the seam strength of game day jerseys. The quality and performance of our products are of utmost importance and we are working with the NBA and teams to avoid this happening in the future."

For u

我愛杜老母，wanda durant，汪達普拉特
25老母，遠在金洲，太遙遠的相愛

杜老母跟你有段情 我也為你高興
用第三者身份見證 最不可靠是愛情

又再 又再 亞軍
大帝 沒有 冠軍
期望家鄉GM策劃
換過粒星拎個冠軍

大帝 漸老 變質
沒有 力氣 爆分
能力當打始終有限
盡了一生得三冠悲憤

Irving ig icon

369

全視之眼

唔怪得勁左咁多，原來拜撒旦

公仔會呀

地平說

光X會呀

杜老母殺不死你 殺不死你 也醫好你
切記要爭口氣 要爭口氣 你不要死
眼淚裡含有止痛藥
誰亦靠奶lin奶lin奶lun 去通眼耳口鼻

杜老母殺不死你 殺不死你 也醫好你
情願從山埃找到你的西味
吸收 心痛 接受 別離
磨練出胸肌腹肌心肌 要治本必須重口味

報驚了

咖哩仔老婆個body好淫

當年占狗熱火時期著6號，同埋做手勢

巴打邊間教會

榮肅想拉占帝落台

牙榮上年個紋身，佢對簽名鞋都係全視之眼

雖然都眾所鳩知

準備好反沾皇

今日出街有人話我個樣岩做明星，好似superjunior既神童

之後帶左我上去簽約，我比左3萬蚊做培訓費，未來一段時間我都會係韓國到讀書學做明星，未必得閒上黎。

各位多珍重，唔好太掛住我。

反榮反占
力撐我杜

貢靚囝

乜收黑人㗎咩

我163cm 98kg

有錢有權力就收架啦
甚至有傳根本成個美國娛圈都係光明會控制

比你Hayward返生 榮親王都唔係占帝對手

到時4個頂薪新人點續

4個去左成90m

champ到有乜所謂，仲要Fultz有排都未完約

其他全部底薪戰士都夠做

平時就有老將底薪架啦

必要時mvp都底薪

向賭撚致敬

Lbj幾時底薪入勇

佢無拎底薪，係收少7m一年姐

勇會唔會要佢呀

佢肯嘅中產都制啦

講緊賣鞋仔？

受傷既唔好抽啦
你估好似占士好人好者當打減薪咩

馬龍

仲有shaq

下年準備底薪入勇坐Iggy個位專心防守 順手攞埋個最佳第六人同dopy nba大滿貫

各位16號1130am
就係各位期待已久嘅 牙Ben撚波日
一定要mark低嗰日一齊睇牙Ben點撚波

當日阿波會犧牲自己被ben撚，為嘅係令球隊勝利。大家要記得阿波為湖嘅壯烈犧牲

然後牙波扑柒曬牙BEN入樽

牙ben硬射牙波

人唔笑，狗都吠

咁岩見到 假到冇得再假

最公道係睇潛在助攻，
呢樣短手狗唔多阿波鬥

強烈建議Nba追加潛在助攻數據，現家對牙波好唔公平

有咩可能會幫佢食釘

成隊潮人根本無一個球員76人會睇得上，潛力新秀又無，平價即戰力球員又無

作都作得有水平d啦

貼2個首輪叫帝王，公牛，鷹隊 幫你食都仲得既

收到風換牙ben先啱，76再貼pick

唔記得潮人可以用法碼，禾頓，odom換全世界添

仲當自己係以前咁門生故吏遍天下隨意打劫

jr 真係心態決定高度的最好例子,有做all star 潛力,但態度差變成而家cavs 扼錢球員

笑

太多啦，Beasley , Bynum, Mayo

Bynum真係做過all star

NBA 球隊十年前已經用緊，相關數據五年前已經係 NBA 官網有得睇

Jr 空中360果段all time金球

佢咁撚唔穩定痾咩STAR

正負值作用王

唔講都醒唔起有oj mayo呢個人

收皮啦okafar

我覺得佢入一次唔出奇喎

不過以前好撚難入姐，金塊又無fans

Melo走左我都走埋了

雙槍將嗰期點會冇

認真，有無人覺得05打後去到湧士掘起之前既nba係一段黑暗期?

好多撚樣球員都有all star玩

咩brand milller,jeff Teague,KK,Nelson,Mo Williams 之流

依家all star競爭激烈到

呢個真all star黎

12打後鳩

12前還可以
總有漏網之魚

noah嗰兩屆

丹佛田徑隊個期其實都幾好睇D波

DPOY 而家好失禮你咩

搞串party
拳王都識扮影相佬搞下笑
個高佬真係唔識嘢㗎喎

我自己嘅最黑人憎球員一陣個C=Noah

Noah條撚屌，細個偶像係KG
同KG打完一場之後返去撕哂KG d poster
話KG噴垃圾話

喂，屌你老母啦，你自己咪一樣
Crying Bitch

好奇其他位係？
Sf:kd？
C:Noah
Pg :鐵爺？
Sg:球王?
Pf:?

幾時去木狼

又想睇kg屌住黎走gif

你係臭G心入面條蟲

佢最中意kobe

連波衫都有

鐵血狼王

On9小子原來玩到出公海

覺得大帝+Por仔雙塔好J過ad+表弟

梨典可以甘嫁
名名系梨叫肥T爸爸trade noah黎狼仔尼個大家庭嫁wor

典解而家吾同曬嫁

知得太遲

梨到底系冰個牙

又見到黑哨論

PG : 契仔
SG : 還債
SF : 賤種
PF : 保齡球手
C : 八婆
6th man : 爛飛機

lin plz

曼巴精神？

Yes

有無人覺得NBA退役廢老Kobe成日講曼巴精神好撚on9

見到
on9小子(炸彈)

佢又反狗鼻又反沾
應該係我死忠

曼巴精液

佢只係引戰 冇迷邊個

佢好似全部人都反 四面受敵 八面威風

唯我獨尊

傻閪

吾皇

迷銀仔?

據Bleacher Report報導，本賽季前10場比賽，洛杉磯湖人取得5勝5負，但他們的先發控衛Lonzo Ball的投籃命中率只有29.9%。對此，球爹建議湖人隊教頭Luke Walton在整個第四節都把球哥留在場上。

「讓他（Ball）打滿整個第四節，我敢保證你們將一直會贏球。他將會進入更好的節奏。」球爹說道，「你讓他在場下坐6-10分鐘？那麼他不會投籃的，因為他沒有進入節奏。他不想因為自己的投籃而傷害到球隊。」

幾時請ball返黎做教練

David Lee

笑撚死HBK

做為2015梯的一員，Dlo絕不水，且他也已經成為這一梯的菁英人物，與Karl-Anthony Towns、Kristaps Porzingis、Myles Turner和好兄弟Devin Booker都是未來聯盟的明日之星。

大家都是場均20+ 不用分那麼細

牙波起手都唔少

人地收山啦，佢地等結婚

肥左好多

禾施尼雅淇肥左咁多嘅

咁同個屆比 除左por仔同Kat跑出之外 turner booker dlo又真係差唔多姐

點解倨回覆會show時間既

試下咁多下個回覆時間

我長開晚間mode

睇好turner

木🐺西岸第三

過份迷戀三分(上季)

真心覺得鐵爺>>>木狼既rubio

俾甲甲一段收皮真係好樣衰

馬刺隨隊記者Jabari Young透露，Kawhi Leonard有機會在下週復出。

另一位隨隊記者Jeff McDonald也表示，Leonard在11月底之前回歸已經是很保守的預期。

Source：

狼心如鐵

我屌你老母臭閪啦

拎鐵爺同個南亞仔比

Butler救返🐺d防守

扮傷啦，肯定又學緊新招

畢掃去bucks

兜得返

不過呢句真
Teague wolf> rubio wolf

Suns finalizing deal to send Eric Bledsoe to Bucks, league sources tell @ZachLowe_NBA and me.

有邊個，想要brogdon

比字母哥你地

parker

夠攻擊力了

有邊個？

Welcome to Jabari park

老母華就有

我屌你老母呀

老母華+拳王=冠軍組合
大腸然硬狀元

monroe+1st round pick<>畢掃

換公鹿太子女ok?

屌咩，換啲垃圾返黎

要playoff隊下年嘅pick有乜用

McD死全家未？

之前兩首輪唔要

加多個brogdon啊

好過冇咁解

屌，睇錯sor

死埋九族

大腸中鋒爆人未
拳王+夢露+Len
重有個7呎Bender

換個好似得返一年約嘅內線，加個playoff隊嘅pick，mcd同老闆九族死清光

屌，堅料
垃圾McD俾Porzingod爆完都唔洗咁自暴自棄呀

Bender打4號位都嫌唔夠對抗性，點打5號位

出全中風陣

鹿聽日就打騎了

占士聽日又輸波
慘

遲下Alan William出得有4個高佬再加chriss

2weeks ago: Thon Maker+Greg Monroe+1st round pick / 老母華+Monroe
經過McD精明嘅談判，成功幫鹿慳返個球員

我硬係覺得跟本好返好耐，純粹波波想試陣唔俾佢出住

麻煩友Bledsoe終於走

唔要PICK要一場超人MCW得唔得

Mcw

直接攞筆掃換ok4都冇咁嬲

喺黃蜂喎

睇黎只求trade走Bledsoe呢條麻煩友

但希望KIDD唔好俾條友上正選而浪費Brogdon

兩邊都無咩得著咁

咁Brogdon囉

人地坐左幾碌呀，體諒下人

76點會幫你食

原來係g.hill巴
當我冇講過

一夜之間太陽組到五巨陣容

大腸元老都敢得罪

湧士克星

冇睇名牙，梳鳩ly

疤狗

我屌你老母死阿狗，隻揪！

總結
TRADED: 東岸咁多位GUARD爭氣，唔好俾佢入ALLSTAR
RECEIVED:低過上禮拜嘅價，咁撚戇鳩都做得出，McD食屎啦

元老係大宇巴

拎個筆掃trade啲咁嘅野，咩mood都冇
你話順便清走拳王份約都好

本來諗住J下，點知比啲咁嘅垃圾黎

你又係太陽撚

公鹿肯傾就係為咗清Monroe同時換即食球員，咁都傾唔到多啲甜頭

佢係

難以想像MJ+Ulis兩個包辦成隊1號位

係 ，同阿狗轉會一樣咁垃圾

其實得返一年約唔明點解要貼首輪清

唯一講得通就係kidd我欣賞筆掃

兩邊都無乜so
一邊清左個後備內線戰力換個無三分既幫唔到字母手，叫佢打第六人唔知制唔制
另一邊就玩禁區培育一大堆內線儲夠成隊roster

鹿
唉屌都係靠番字母打算

筆掃本身都唔荒會換到咩好pg

都係個句，比你揀要老母華定夢露

諗深一層，清咁多CAP...

LBJ+MELO+CP3

夢露本身食硬，甜頭要MAKER都幾好

阿狗今年都叫執到拿卡
條仆街mcd今年除左pick之外，原全唔撚掂
有cap space又點，完全冇人黎，年年堆新人，有撚用咩

以前就三控 而家就五巨
大腸d排陣真係好有創意
難怪g hill巴咁鍾意大腸
搞到禾刀想迷腸了

PG

仲以為suns幾有牙力拖住先
事態咁急我諗rich paul都做左唔少野

牙榮個ig

老母華就無潛力，一個工兵，對重建隊要實用工兵無乜用
monroe可以再搏下再開發不過又撞哂位

東有爛網 西有大腸
Nba兩大清泉

連意大利學者都有睇藍波

送返老母華俾吾皇啦

個icon 好不安

你最愛既ok4冇俾人trade走
係咪好開心呢

你荒佢唔走咩

我屌你老母

冇trade value咪冇trade走囉

聽日ok4正選，Let's J

保蛇

完全唔覺太陽單交易操作得好差
本身 Bledsoe 價值都唔高

唉豬大把trade value咪一樣留
有pg都唔要

不了，新西書契弟一代>西書契弟三代

公鹿等左人接夢露都等左好耐

而家太陽個底應該無咩人攻得入，
又有冠軍中鋒，而家入埋個公鹿門神，
外有個70分準Allstar，
大腸一個trade就重返季後賽

筆掃都係麻煩友，你求人啃左佢就要牌面上蝕底啲，唔信好多隊想要佢

想當年 簽到夢露個個係度打j

有咩?

有 我都打左

其實佢都好慘，實力唔係無，但已經唔岩呢個時代

依家後場3分屌爆你，連中鋒都要有3分

最廢all star 係唔係 jamaal maglorie

最廢唔g，最勁一定鐵爺

Jazz rockets 個底唔識三分咪一樣打得幾好
夢露慘到連防守都係練唔起

兩邊都似係為清人而trade

有冇好心人接埋禾地Jr走牙

太陽搞乜嘢 內線又拳王又夢露
公鹿今次交易擺明打劫

鹿：我有比首輪你屌架

劫咗個金蛋定炸彈都未知

唔算打劫啦
有1st round pick

廢鳩同我皇又係ig口水戰

打包thx

叻仔

本身我都係咁諗
不過個首輪太多 protection，太陽好有可能要等三年先拎到個首輪

太陽智障？ 要老母華加夢露

唔係夢露+1st round pick咩

屌你老味大腸好波
Milwaukee’s first-round pick will convey to the Suns in 2018 if in the range of 11-16 overall, in 2019 if in the range of 4-16, in 2020 if in the range of 8-30 and in 2021 will be unprotected if it has not yet been conveyed. The Suns will receive Milwaukee’s second-round pick in 2018 if in the range of 48-60 overall.

Read more:
Read more at

頭先追留言見到老母華既
上nba睇先

義海豪情價

頂唔順 要訓了
希望訓醒騎士76人贏波

柒撚到

我想知佢偷乜野

吾皇會唔會又輸

Nike將為字母哥設計簽名鞋

Jr開場攞左5分？ 係咪個app搞錯

Jr係咪俾占屎屌完

係真

屌
wb又出字母又出

到時完咗再睇可能佢都係得5分

之後應該成場入唔到波

可以落場了

Mood

神經刀呢個名唔係浪得虛名

達成發動條件
下場照樣打到一舊屎

公鹿D犯規

以為睇錯
咁快

見到牙笠打中鋒都覺得辛苦

一季一場好波唔通係今場

點解por啲格咁撚癲
球球都睇住黎食咁

大家覺得jr得攞幾多分先合格

留返聖誕大戰啦屌佢

場均15左右就夠啦

可能到時佢已經唔係到

認真 average 10 per game

jr

咁就起手太多

今晚真係擲到6

jr又入波

等it返黎就降返低啦 而家得分位唔夠

牙占又開行路mode

又係

Bledsoe唔垃圾 ？

禾皇個個fade away位sweet spot黎

暫時黎講係猗變番正常定係鹿廢

10分左右 三球三分一場40%三分咁叫合格

猗變番正常

寧願佢少2分一場keep番d防守

諗多左

占士 chase blocked

字母啲block

kk

又放個痴線佬出黎

jm9

打我皇一定係F2啦屌你老母

f3 以後唔俾打nba

第一節3foul

夠膽批吾皇？

JR係咪百屌成材

其實我想知騎士既訓練內容有咩
戰術冇既 防守冇既
平時係咪練LBJ單打
LBJ切入分波
冇空位就射手IN YOUR FACE

排隊上籃

Handshake 🤝

3分放題

呢個真
HANDSHAKE勁過防守

啲foul多到

jr可否退役

好彩有KK

入LV偷

覺得鹿仔太倚賴字母唔係好事

退化wade d防守

退化咗都仲可以屌打

牛贏緊巫10分

自己又唔係冇錢買

Krover 啲Pullup 已經練到癲峰境界

攞分仲有Middleton
但防守真係倚賴字母

防守成隊都唔差喎

刺激？

鹿仔係咪比猗剋死

我都想知鹿仔練乜

有錢就身痕

當我無講過

Letter Bro單打
Letter Bro切入分波
冇空位就射手IN YOUR FACE

退化

drose以為自己prime time?

退化rose

KP真係好癲

個仔同老豆一樣咁on9

最右第一件

6分鐘13分
有冇睇錯

dr

我鵝好廢呀

獨角獸

今場應該又要career high

外國睇nba既女多過香港咁多

講真除非唔續約
如果唔係都幾難離開瘤

條友痴撚線

D dancer 仲要好正

唔睇我鹿了

留紐場均30分，仲有死光槍個女

繼續playoff都入唔到

其實rose真係慢左好多
而架一產入去起唔到手就分出黎
變左又TO

等法國仔成材先講po啦

都應該唔少
咁既陣5成勝率

猗倒水了

人地用左6分鐘就跑左6成數

傻撚咗?

por仔

字母

證明melo 係黑氣石

字母呢下隻手長到

法國仔防守比想像中好

黑乜鬼丫,入咁多分咪又係輸緊...

個個淨係理por仔 猴都11分

por條數應該係25-28

然先吹奏

過氣中瘋

潮人有冇後悔冇簡佢

唔係，係佢地戰術好單調，觀眾睇到好悶

蜂77%3分

見頂
打馬刺一攞波就上線
然後反輸

潮人有ball 夠做了

Ching都幾燈 反cap了

證明nyk外線防守

講真
揀左都唔撚識養啦
雖然瘤弱都係差唔多

liangelo ball: 0 pts,0 rebs, 0 assists, 1 steal, 0 turnovers

有效咪得

Kidd係咪要字母每晚30分

瘤弱都唔識養，好明顯佢自己成才唔關球隊事

作為牛迷 想隊波輸多d

唔撚係抽你鹿啊屌

呢到個個都知我鹿fans

但佢地過到半場唔知做咩係事實(上年全年)

無睇幾分鐘點解會贏緊10分都俾人反超

字母哥屈機

然後dnp reason: dead because of execution

造王者

依句真

都要執返一兩場做下戲既

今晚40分

猗啲倒水真係

Por仔summer好似完全無理過nyk d trainer
返左家鄉閉門修練

人生有咩正過睇LBJ輪波

如果個分咬到落第4節真係唔出奇

對面個Lue真係幾搞笑

字母單打JR
冇人幫夾
and 1之後擺個囧樣出黎
你唔係期望Jr完封字母呀嘛

人地果D當係合家歡時間黎。

就係無啦

字母撞唔入綠軍個ayron baynes成場都睇到好辛苦

香港真係冇女睇波

不過禪師都有批評過叫por仔唔好沉迷三分,練多d postup
今個summer最大進步就係postup

當今守到字母都係得kawhi 25 lbj

SIMC is innocent

鵝執柒左佢啦

我皇 爆seed既話應該贏到

仲有roberson

檢舉左為廢話，自己檢討下

今場又開散步mode

你當上場蜂猴流?

但打45分鐘左右

Lue個囧樣真係幾搞笑
一落後就囧
好似講緊啲球員執行得唔好咁
事實上睇唔出佢佈置左啲咩

好似呢球咁
擺明就係要Jr單防字母架啦
比人爆左and 1又擺囧樣

你話佈置左夾佢
夾得唔夠快唔夠準擺囧樣都話丫

賭下病閪可唔可以單騎然波

有無諗過其實佢點都係果個樣

咁樣下下單節俾人入30+真係蛇都死

西波巫=JOKE

之前睇數據睇過(好耐之前，LBJ仲後生果時)

對LBJ勝率高既球隊都係要有個內線防守球員，而唔係SF防守勁

Sabonis傷左乜

收聲啊屌你老母

我叫你收聲啊

猴d協防真係唔講得笑

盲粉

字母18分鐘跑哂數

西波巫=JOKE
西波巫=JOKE
西波巫=JOKE

魔獸進攻唔係咁執迷不悟，依家都仲會係粒星

只講防守佢比肩四大中鋒啦

一堆榮譽，彈跳，力量，意識都好好

係比YAO 克住

遲左，佢人生最後有料就係火箭到

呢場我覺得Love sharp啲
命中率高 draw走我鹿henson
佢一條友起碼draw左8個foul

Yao唔係強國 tmac同教練
一早西決啦

每次睇表弟都特別激動

關咩事
佢自己打到一季唔傷都偷笑

Ghill無冠
Ghill無冠
Ghill無冠
Ghill無冠
Ghill無冠
Ghill無冠

黃金工兵

佢個body design係design for傷同mb一樣
但打完season多數冇得抖然後打國家隊

事實唔怕講

打FIBA都話啫
塞爾維亞邀請盃

咁無辦法既

其實奧運榮譽對一個人黎講唔差得過nba champ

當然你話計HOF就唔計啦

但相信好多人都會想為國家奪金

特別係中國人

繼續放JR同字母單打係咩玩法

佢打全運會咋

你地兩個又做乜

奧運由佢呀
塞爾維亞邀請盃
屌

真係好撚慘

黑暗兵法掛

猴打多d iso pls

雙塔

都唔係既好多運動員都會想

除左NBA班大帝

你唔好當佢地係運動員

佢地簡單d講真係富豪黎 要班有錢佬幫你努力為國爭光

咪啊

JR真係

個時08年出到咁癲都係因為04年俾人隊左個銅
條氣唔順

08美國隊最齊心

04年俾manu屌穿重唔認真組咩

我意思係輿論會有好多壓力

佢唔打應該會比人屌賣國

佢個女係美國人都俾人屌左好耐啦

jr真係得8分就冇

8分極限

JR:我要守字母突顯身價，唔俾就搵班黑幫冧你屋企人

燈

即刻入

證明自己比退化wade更值得正選

Trade 奇雲樂夫 黎做鹿王

好心唔好出聲啦屌

唔賣我帕一切好說

今日做咩咁好火

鹿仔巫師都落後你話呢

今場字母睇黎都係輸

唔講唔知原來love已經26分

佢全盛講緊一場32分30板

落g league啦西波巫
成日話我燈，呢隊波燈極都冇

吾皇:未來是你的

講到場均咁

其他個個身驕肉貴
守字母哥呢啲豬頭骨
緊係做細既又有原罪既頂
你參照下社團既運作模式就明。
衰咪係JR守唔住字母喇
但明知佢守唔到㗎喎？
點解你地唔守下？
喂？你唔係要大佬輩們做埋啲下欄野吓嘩？

咁真係一場呀嘛

不過唔係猗

收嗲啊！

場均26分14板

占士比字母守死到要傳波

仆街你都好撚mean

Love carry

鹿仔瘋狂犯規

如果love平時有今晚既7-8成都唔洗成日比人嗌trade

雖然要佢打中瘋真係

河童關鍵一助帶領大飛領先兩分

今場有畢掃贏緊廿分喇

球球都draw foul

做乜今場咁勁 岩岩先睇 比我皇屌屎忽黎

傻仔先話要trade佢 love依d球員邊到搵

騎打左3節先得10個助攻

輸波搵人賴啫

好似反而係班猗撚話要Trade佢

love 換ad既話我皇會輕鬆好多

反騎應盡出退出 騎士贏硬西波鹿
#愛神回歸
#詹皇終於輕鬆了

搵戰犯搵love

Jr

未必岩洗

米燈

燒鵝反cup

真係守死吾皇

似會夾唔到

ad可以做到全面強化版love喎

#JR這場有如KOBE
#廢老起死回生

單春騎

表弟大撚晒呀??吹乜9??

痴撚線
成場都無人守到字母同lbj

Horford為目前聯盟唯一正負值全部比賽均為正的球員

love唔駛球權,AD要球權

完

字母好有感覺做第二個lbj

輸_次波

三分無咁好 同埋佢未必肯為球隊做二 三哥

僧侶半場18分

字母守到喎

黑毛Rose Love 我皇都唔差
但擺埋一齊廢到

大家都睇住兩條友輪流剷入去

一線鷹唔賣垃圾

鵝最強外線就係最強內線
終於明白黎明個句核心外圍係核心內圍意思

下場等俾Potential +-之王波仔破記錄

起碼練起中距啦

成日得切入其實唔著數

送多兩步蟹步咪夠著數囉

黑毛出手選擇有問題 Rose好唔穩陣

但塞都係贏

ball potential點都係贏

love今日終於有D水準

其實不嬲都勁
係lue唔識用

佢有我皇d走步 quota既話做硬mvp+得分王

占屎回塘回到傻

騎個底公廁咁

唔想睇住佢3，40分但都輸波

on9佢regular未發力炸，po打爆25狗啦

未來是你杜狗的

字母哥 15/19 FG

成隊鹿得字母識攞分

再hea都24+5+5

咪話太倚賴字母

呢場明hea打

邊係

babyback

等緊下場筆掃10射0中

睇落你場上面都唔信佢地

希望parker快D出黎幫下字母哥手

等陣回春

猗D表現真係全NBA最柒

love今日冇射過三分

仲有隊西波巫,輸緊俾牛仔

佢兩個都未係好適應到 無計

好事黎

Kanter對猴無淡好食

係我錯我打錯字
我講緊D dance team

出走啦字母，無人會怪你

字母有機會50分

嘩,屌七你呀,咁樣陰九我

我最後的表現

講到明要留一世鹿

不嬲出走都唔係問題

問題係啲人打緊po同對面眉來眼去仲要free走先有問題

又影射英雄杜

iMan 個頭...

無晒霸氣

gay好勁

你真係唔明喎

牛仔頂住啊

希望Mini Leborn黎到隻跛鹿肯打第6人幫手搶下分啦

做咩改咗佢

西波巫double T

JR

係..身體質素同爆發力都好勁

轉台睇禾表現啦

屌Nelson

馬刺人生改造計劃

以後咁打先 紅住佢=演

準備開post

失業仔get ready

Jr回春一場
下場又食番屎

［Bledsoe被trade到公鹿］2017-2018 NBA賽季討論區（34）

1001